掛住一個人嘅你入一入黎

好掛住你呀

兩個鐘前畀條女飛咗，一齊唔夠十日，真搞笑

完啦 最後都係聽唔到你親口同我講聲我仲好愛你

完咗㗎喇

完得太可笑 最後仲要分得咁難聽

*睇

我都覺，不過最不可靠是愛情不是嗎？

想喊就喊啦，利串喊緊

我掛住兩年前好愛我嘅你

我明好痛，但唯有接受，要擁有必先懂失去怎接受

夜啦

我都好掛住佢....

我明知你係敷衍住我
但我尚懷一絲希望